1. In primul pas trebuie sa pornim eclipsul.
2. Start Apache Server, care va fi pornit automat prin: right click pe Hello.htm si alegem optiunea run on server
3. Daca serverul functioneaza dechiden un browser pe pagina localhost8080/Hello.html
4. de pe pagina primara putem navega oriunde